有一日條河勁污糟變黑哂，點解最後會捉咗隻河馬？

因為河黑拉河馬州

> > > >

夾硬左d

0.5/10

完全係開心字典級數

Loading
...
...
...
.....
Hahaha